[上車機會??]【好爸爸求肝】妻子哭求︰最緊要我先生好番 唔要層樓都得

「佢係好好老公、好好老竇，我好愛佢！」結婚16載，夫妻感情要好，黃富強妻子哭至雙眼通紅，只祈求有人願意捐肝救夫，她哭說，家人都不適宜捐肝，否則已動了手術。在職兩夫婦一起拼搏養家供樓，現在缺蹄失去一支柱，家庭頓陷困境，但黃太說：「我唔擔心供樓問題，最緊要我先生好番，住天橋底我都願意，我唔要層樓都得㗎。」

黃太形容，丈夫為人有責任感，不煙不酒，「打份工好似自己有股份咁，病都唔肯攞病假！」事實上，任職中菜館樓面主任的阿強亦承認，日做逾10小時，最早晚上11時放工，回家休息已是凌晨時份。日捱夜捱，本身有乙肝都不自知。
除了對工作熱誠，阿強亦顧家，對兩位小公主疼愛有加，放假會買餸煮飯畀妻女食、做家務。女兒要他幫忙吹頭，阿強立馬就做。常言道女兒是爸爸前世情人，黃太稱，長女琪琪最錫爸爸，甚麼事都會同爸爸傾訴。
黃太謂，長女都有問過能否捐肝給爸爸，但醫生說未滿18歲不能捐肝。剛過的聖誕假期，即使阿強在醫院渡過，仍心繫家中妻女，短訊妻女不要擔心他，不要太晚睡。
偕黃太一同到醫院的尚有阿強64歲的媽媽，原本任職飲食業，為了每日煲粥煲湯到醫院探望長子，向公司申請停薪留職，她在病房外道出阿強情況時亦哭成淚人。黃媽媽指出，阿強與弟弟感情要好，醫生曾問阿強弟弟一旦捐肝，會否擔心自己生活？因為他亦有自己家庭，有一對年幼子女，黃媽媽轉述幼子稱：「我自己生活自己搞掂，我點都要救阿哥！」奈何醫生指黃弟不適合捐肝，他捐肝會連自己也有生命危險。」

黃富強妻子哭至雙眼通紅，只祈求有人願意捐肝救夫。(周子惇)

捐肝換樓有冇得諗
如果黃太肯 一定大把連登仔狗衝

你仆街死啦

如果層樓換我個名 我又真係唔介意捱一刀

未有肝就乜都得
捐完又另一個態度

起碼要兩層
風險太大
好返之後
收住一層先佢地再幫我供多層

簽張約肝換樓
一捐完肝唔該你全家即刻躝屍吉路

器官交易香港係犯法

體驗換肝手術服務算唔算賣肝

人地一反口話張約唔合法
你咪慢慢打官司

唔合法的合約無法律效力
點肯定會收到樓

話時話真係未見過有錢佬求肝

有錢會去 換

簽張無條件轉贈約得唔得呢？

到底有邊次唔係好爸爸，好媽媽

為左份垃圾工搞到咁

因為唔好嗰啲冇人幫佢求
由佢自己自生自滅

老老實實3唔識7邊會捐比你

買樓點會唔買多份保
係愛呀

唔睇回覆都估到連登仔講咩野

可能佢只係想講賣樓比手術費
大家快D捐肝，人地回番200蚊百佳現金卷同張感謝卡比你

唔係親屬無得指定對象捐器官同骨髓
配偶都唔得

有個生血癌的朋友同我講的